邊個喼牌子好？

Lojel既款式好靚，大概一千幾蚊，有10年保養。
Slavenger又幾型，都係一千樓下。
American Tourister 開倉幾舊水，3年保養，但款式普通。
Beverly Polo都中中庸庸。
心大心細，求用家意見